想投今年総選挙宮脇咲良上第一位，但到而家仲唔交表想人點投呀。

係咪唔想拎第一呀你